收到消息,呢個屈穎妍閪痕,林超榮又性無能,好耐無屌佢

14:08開始

所以呢個屈穎妍性生活不協調,成日撲出黎摟屌 fuck

DONT

MAKE

STUPID